巴士近窗個位真心污穢

啲阿叔咳落個窗到，
下一手阿姐大大個乞痴又噴落去，

仲未計啲扶手⋯⋯大抱阿叔痾完尿、撩完鼻屎唔洗手就咁捉住⋯⋯

有人打飛機射落去

所以唔好坐窗口位
不過我通常唔驚呢啲野
度度都有菌架啦
增強抵抗力先有用

仲有啲仆街塞紙巾落凳罅

邊個位都污糟架啦